【求推介】沙田有咩好食？

聽晚諗住近近地同老婆食餐好唔想出去迫
但沙田諗唔到有咩好野食，最好唔辣，有冇巴絲有好推介

咁無喎
沙田無乜邊間唔駛排唔駛迫

沙田圍 大一冰室？

仲有沙田圍間德美 不過要book位先

得裝修，唔好食

新城市 最地下個層好多高級食市

沙田市中心一定逼架喇
反而大圍近油站嗰邊有間西餐廳唔差 但好細間

Me

榮樂

Ikea

盛記火鍋(瀝源)

住左沙田區十幾年 可以話係冇

幾年前食過間有pizza嘅印象唔錯 不過唔知仲係咪到